求人帶下路去IFC

岩岩用埋屋企最後一個口罩去IFC
點知搵極都搵唔到隊尾 救命

排左攞籌條隊未?

去狗屋殺完狗先